【新戰線】會唔會有記者向柒婆或鳩官問呢個問題????

有咩具體對策應對宜家支那肺鼠疫傳入我港以防止沙士重演?

(for 00後後生仔 ： 沙士就係好似宜家咁 支那隱瞞疫情後傳入香港)

記者問定先，幾日煲佢一次 港共一定唔敢講同做d野對支那不敬 如規定支那人必須驗身

如果到時真係傳左入黎 全民恐懼沙士重演 就顯得出鳩官無能短視 明明記者市民一早表達左憂慮

到時就可以Connect埋藍屍賤畜 可以的話引起反支那熱潮 不停煲支那兩次送大禮比香港

限制北京 內蒙 青島 甘肅支那狗入境香港

港共敢嗎

1118-1122 黎明行動討論區

當我地難得搵到真正春袋，亦連續數日行之有效時，叫休息叫停個班，對唔對得住周同學，荃灣警署被強姦少女，葵涌被殺手足，西灣河被槍擊手足同過去半年犧牲嘅其他同路人？

推

擴散到落廣東省 仲未有人講

1/10

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

天滅中共

再唔比壓力鳩官做野滅撚埋香港呀